{"translation-revision-date":"2024-09-06 04:50:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"pattern (singular)\u0004Synced":["Synchronizovan\u00fd"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Synchronizova\u0165 tento vzor medzi viacer\u00fdmi miestami."],"Fullscreen on.":["Re\u017eim celej obrazovky zapnut\u00fd."],"Fullscreen off.":["Re\u017eim celej obrazovky vypnut\u00fd."],"Show and hide the admin user interface":["Zobrazi\u0165 a skry\u0165 administr\u00e1torsk\u00e9 pou\u017e\u00edvate\u013esk\u00e9 rozhranie"],"Enter fullscreen":["Re\u017eim celej obrazovky"],"My pattern":["M\u00f4j vzor"],"Create pattern":["Vytvori\u0165 vzor"],"Hide & Reload Page":["Skry\u0165 & obnovi\u0165 str\u00e1nku"],"Show & Reload Page":["Zobrazi\u0165 & obnovi\u0165 str\u00e1nku"],"Manage patterns":["Spravova\u0165 vzory"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\u0160abl\u00f3na \"%s\" bola \u00faspe\u0161ne vytvoren\u00e1."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["V plugine \"%s\" sa vyskytla chyba chyba a nem\u00f4\u017ee by\u0165 zobrazen\u00fd."],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u0160abl\u00f3ny pom\u00e1haj\u00fa definova\u0165 rozlo\u017eenie str\u00e1nky. Pomocou blokov a vzorov v tomto editore m\u00f4\u017eete prisp\u00f4sobi\u0165 v\u0161etky aspekty svojich pr\u00edspevkov a str\u00e1nok."],"Welcome to the template editor":["V\u00edtajte v editore \u0161abl\u00f3ny"],"Use theme styles":["Pou\u017e\u00edva\u0165 \u0161t\u00fdly t\u00e9my"],"Make the editor look like your theme.":["Prisp\u00f4sobte vzh\u013ead editora tak, aby sa zhodoval s va\u0161ou t\u00e9mou."],"Here's a detailed guide.":["Tu je podrobn\u00fd n\u00e1vod"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Je pre v\u00e1s blokov\u00fd editor novinkou? Chcete sa nau\u010di\u0165 viac o jeho pou\u017e\u00edvan\u00ed?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dte sa, ako pou\u017e\u00edva\u0165 blokov\u00fd editor"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["V\u0161etky v\u00e1m dostupn\u00e9 bloky sa nach\u00e1dzaj\u00fa v kni\u017enici blokov. N\u00e1jdete ju v\u017edy pod touto ikonou <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Spoznajte kni\u017enicu blokov"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ka\u017ed\u00fd blok je dod\u00e1van\u00fd s vlastnou sadou ovl\u00e1dac\u00edch prvkov pre zmenu atrib\u00fatov, ako je farba, \u0161\u00edrka a zarovnanie. Ke\u010f sa vyberie blok, automaticky sa zobrazia a skryj\u00fa."],"Make each block your own":["Prisp\u00f4sobte si ka\u017ed\u00fd blok pod\u013ea seba"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["V editore WordPress je ka\u017ed\u00fd odsek, obr\u00e1zok alebo video prezentovan\u00fd ako samostatn\u00fd \u201eblok\u201c obsahu."],"Get started":["Za\u010d\u00edname"],"Welcome to the block editor":["V\u00edtajte v blokovom editore"],"inserter":["vklada\u010d"],"Welcome Guide":["Sprievodca na priv\u00edtanie"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Zak\u00e1za\u0165 & Znovu na\u010d\u00edta\u0165"],"Fullscreen mode deactivated":["Re\u017eim zobrazenia na cel\u00fa obrazovku bol zru\u0161en\u00fd"],"Fullscreen mode activated":["Re\u017eim zobrazenia na cel\u00fa obrazovku bol aktivovan\u00fd"],"Custom fields":["Vlastn\u00e9 polia"],"Create":["Vytvori\u0165"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim celej obrazovky"],"Site Icon":["Ikona webovej str\u00e1nky"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Exit fullscreen":["Opusti\u0165 re\u017eim celej obrazovky"],"Toggle fullscreen mode.":["Prepn\u00fa\u0165 do re\u017eimu celej obrazovky."],"Name":["Meno"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Undo":["Sp\u00e4\u0165"],"Edit":["Upravi\u0165"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}