{"translation-revision-date":"2024-09-06 04:50:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Uncategorized":["Nezaraden\u00e9"],"Go to Site Editor":["Presj\u0165 na Editor str\u00e1nky"],"No items found":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne polo\u017eky"],"Loading items\u2026":["Na\u010d\u00edtavaj\u00fa sa polo\u017eky..."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesynchronizovan\u00e9"],"Includes every template part defined for any area.":["Zah\u0155\u0148a v\u0161etky \u010dasti \u0161abl\u00f3ny definovan\u00e9 pre \u013eubovo\u013en\u00fa oblas\u0165."],"All Template Parts":["V\u0161etky \u010dasti \u0161abl\u00f3ny"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publikovan\u00e9: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Napl\u00e1novan\u00e9: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Upraven\u00e9: <time>%s<\/time><\/span>"],"1 item selected":["1 vybran\u00e1 polo\u017eka"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nie je: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nie je v\u0161etko z nasledovn\u00e9ho: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je v\u0161etko z nasledovn\u00e9ho: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nie je ni\u010d z nasledovn\u00e9ho: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je niektor\u00e9 z nasledovn\u00e9ho: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Zoznam: %1$s"],"Is not all":["Nie je v\u0161etko z nasledovn\u00e9ho"],"Is all":["Je v\u0161etko z nasledovn\u00e9ho"],"Is none":["Nie je ni\u010d z nasledovn\u00e9ho"],"Is any":["Je niektor\u00e9 z nasledovn\u00e9ho"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Ste si ist\u00fd, \u017ee chcete pou\u017ei\u0165 t\u00fato rev\u00edziu? V\u0161etky neulo\u017een\u00e9 zmeny sa stratia."],"Use custom size":["Pou\u017ei\u0165 vlastn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Blur":["Rozmaza\u0165"],"Y Position":["Poz\u00edcia Y"],"X Position":["Poz\u00edcia X"],"Inset":["Vsaden\u00fd"],"Inner shadow":["Vn\u00fatorn\u00fd tie\u0148"],"Remove shadow":["Odstr\u00e1ni\u0165 tie\u0148"],"Shadow name":["N\u00e1zov tie\u0148a"],"Add shadow":["Prida\u0165 tie\u0148"],"Shadow %s":["Tie\u0148 %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Spravova\u0165 a vytv\u00e1ra\u0165 \u0161t\u00fdly tie\u0148ov pou\u017eit\u00fdch na web str\u00e1nke."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Kombin\u00e1cia farieb pou\u017eit\u00e1 na str\u00e1nke a vo vybera\u010doch farieb."],"Palettes":["Palety"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Farby palety a aplik\u00e1cia t\u00fdchto farieb na prvky str\u00e1nky."],"Add colors":["Prida\u0165 farby"],"Edit palette":["Upravi\u0165 paletu"],"Presets":["Prednastaven\u00e9 hodnoty"],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["\u0160t\u00fdly typografie a aplik\u00e1cia t\u00fdchto \u0161t\u00fdlov na prvky str\u00e1nky."],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Shadow styles":["\u0160t\u00fdly tie\u0148ov"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synchronizovan\u00fd"],"Font library\u0004Library":["Kni\u017enica"],"There was an error installing fonts.":["Pri in\u0161tal\u00e1cii typov p\u00edsma do\u0161lo k chybe."],"Reset template: %s":["Zresetova\u0165 \u0161abl\u00f3nu: %s"],"No description.":["\u017diadny popis."],"Empty template":["Pr\u00e1zdna \u0161abl\u00f3na"],"Delete \"%s\"?":["Odstr\u00e1ni\u0165 \"%s\"?"],"Action menu for %s pattern category":["Ponuka akci\u00ed pre kateg\u00f3riu vzorov %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Naozaj chcete odstr\u00e1ni\u0165 kateg\u00f3riu \"%s\"? Vzory nebud\u00fa odstr\u00e1nen\u00e9."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Pri odstra\u0148ovan\u00ed kateg\u00f3rie vzorov sa vyskytla chyba."],"Filter by: %1$s":["Filtrova\u0165 pod\u013ea: %1$s"],"Conditions":["Podmienky"],"Unknown status for %1$s":["Nezn\u00e1my status pre %1$s"],"Search items":["Vyh\u013eadada\u0165 polo\u017eky"],"Sort by":["Zoradi\u0165 pod\u013ea"],"Fields":["Polia"],"Items per page":["Polo\u017eiek na str\u00e1nku"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Str\u00e1nkovanie glob\u00e1lnych \u0161t\u00fdlov"],"Revisions (%s)":["Rev\u00edzie (%s)"],"Pagination Navigation":["Navig\u00e1cia str\u00e1nkovania"],"These styles are already applied to your site.":["Tieto \u0161t\u00fdly s\u00fa u\u017e na va\u0161ej str\u00e1nke aplikovan\u00e9."],"(Unsaved)":["(Neulo\u017een\u00e9)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Zmeny ulo\u017een\u00e9 pou\u017e\u00edvate\u013eom %1$s d\u0148a %2$s. T\u00e1to rev\u00edzia zodpoved\u00e1 aktu\u00e1lnym \u0161t\u00fdlom editora."],"heading levels\u0004All":["V\u0161etky"],"Add fonts":["Prida\u0165 typy p\u00edsma"],"No fonts installed.":["Nie s\u00fa nain\u0161talovan\u00e9 \u017eiadne typy p\u00edsma."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Nahran\u00e9 typy p\u00edsma sa zobrazia vo va\u0161ej kni\u017enici a mo\u017eno ich pou\u017ei\u0165 vo va\u0161ej t\u00e9me. Podporovan\u00e9 form\u00e1ty: .ttf, .otf, .woff, and .woff2."],"No fonts found to install.":["Nena\u0161li sa \u017eiadne p\u00edsma na in\u0161tal\u00e1ciu."],"Current page":["Aktu\u00e1lna str\u00e1nka"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Strana <CurrentPageControl \/> z %s"],"Revoke access to Google Fonts":["Zru\u0161i\u0165 pr\u00edstup ku Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Pri in\u0161tal\u00e1cii p\u00edsiem sa vyskytla chyba, nepodarilo sa ich stiahnu\u0165."],"font categories\u0004All":["V\u0161etky"],"Connect to Google Fonts":["Pripoji\u0165 ku Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Naozaj chcete odstr\u00e1ni\u0165 typ p\u00edsma \"%s\" a v\u0161etky jeho varianty a zdroje?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Pri odin\u0161talovan\u00ed rodiny p\u00edsma do\u0161lo k chybe. "],"Installed Fonts":["Nain\u0161talovan\u00e9 typy p\u00edsma"],"%d variant":["%d variant","%d varianty","%d variantov"],"Edit template: %s":["Upravi\u0165 \u0161abl\u00f3nu: %s"],"Reset styles":["Zresetova\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ulo\u017een\u00edm zmien sa zmen\u00ed va\u0161a akt\u00edvna t\u00e9ma z %1$s na %2$s."],"Custom Views":["Vlastn\u00e9 zobrazenia"],"Rename view":["Premenova\u0165 zobrazenie"],"Add new view":["Prida\u0165 zobrazenie"],"New view":["Nov\u00e9 zobrazenie"],"My view":["M\u00f4j poh\u013ead"],"Drafts":["Koncepty"],"All pages":["V\u0161etky str\u00e1nky"],"Activate %s":["Aktivova\u0165 %s"],"Activate %s & Save":["Aktivova\u0165 %s & Ulo\u017ei\u0165"],"Activating %s":["Aktivuje sa %s"],"Sort descending":["Zoradi\u0165 zostupne"],"Sort ascending":["Zoradi\u0165 vzostupne"],"Is not":["Nie je"],"Is":["Je"],"No results":["\u017diadne v\u00fdsledky"],"Deselect all":["Odzna\u010di\u0165 v\u0161etko"],"Add filter":["Prida\u0165 filter"],"Bulk edit":["Hromadn\u00e1 \u00faprava"],"Edit %d item":["Upravi\u0165 %d polo\u017eku","Upravi\u0165 %d polo\u017eky","Upravi\u0165 %d polo\u017eiek"],"Deselect item":["Odzna\u010di\u0165 polo\u017eku"],"Select a new item":["Vybra\u0165 nov\u00fa polo\u017eku"],"Select item: %s":["Ozna\u010di\u0165 polo\u017eku: %s"],"Deselect item: %s":["Odzna\u010di\u0165 polo\u017eku: %s"],"Style Revisions":["Rev\u00edzie \u0161t\u00fdlu"],"Drop shadow":["Zobrazi\u0165 tien"],"Empty template part":["Pr\u00e1zdna \u010das\u0165 \u0161abl\u00f3ny"],"Style revisions":["Rev\u00edzie \u0161t\u00fdlu"],"Customize CSS":["Upravi\u0165 CSS"],"Default styles":["Predvolen\u00e9 \u0161t\u00fdly"],"Reset the styles to the theme defaults":["Obnovte \u0161t\u00fdly na predvolen\u00e9 hodnoty t\u00e9my"],"Manage fonts":["Spravova\u0165 typy p\u00edsma"],"Fonts":["Typy p\u00edsma"],"Install Fonts":["In\u0161talova\u0165 typy p\u00edsma"],"Upload font":["Nahra\u0165 p\u00edsmo"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nena\u0161li sa \u017eiadne typy p\u00edsma. Sk\u00faste pou\u017ei\u0165 in\u00fd v\u00fdraz"],"Font name\u2026":["N\u00e1zov p\u00edsma..."],"Select font variants to install.":["Vyberte varianty fontu na in\u0161tal\u00e1ciu."],"Allow access to Google Fonts":["Povoli\u0165 pr\u00edstup ku Google Fonts"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Ak chcete nain\u0161talova\u0165 typy p\u00edsma od spolo\u010dnosti Google, mus\u00edte udeli\u0165 povolenie na priame pripojenie k serverom Google. Typy p\u00edsma, ktor\u00e9 si nain\u0161talujete, sa stiahnu zo slu\u017eby Google a ulo\u017eia sa na va\u0161u str\u00e1nku. Va\u0161a str\u00e1nka potom pou\u017eije tieto lok\u00e1lne hostovan\u00e9 typy p\u00edsma."],"Theme Fonts":["Typy p\u00edsma t\u00e9my"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Vyberte si typy p\u00edsma. Majte na pam\u00e4ti, \u017ee pr\u00edli\u0161 ve\u013ea typov p\u00edsma m\u00f4\u017ee spomali\u0165 va\u0161u webov\u00fa str\u00e1nku."],"Font family uninstalled successfully.":["Rodina p\u00edsma bola \u00faspe\u0161ne odin\u0161talovan\u00e1."],"Fonts were installed successfully.":["Typy p\u00edsma boli \u00faspe\u0161ne nain\u0161talovan\u00e9."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variant akt\u00edvnych"],"font style\u0004Normal":["Norm\u00e1lny"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Semi-bold":["Polotu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Normal":["Norm\u00e1lna"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra tenk\u00e9"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importovan\u00fd vzor \"%s\" z JSON."],"Import pattern from JSON":["Importova\u0165 vzor z JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Zoznam v\u0161etk\u00fdch vzorov zo v\u0161etk\u00fdch zdrojov."],"No results found":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky"],"All patterns":["V\u0161etky vzory"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Zmeny ulo\u017een\u00e9 pou\u017e\u00edvate\u013eom %1$s %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Neulo\u017een\u00e9 zmeny od pou\u017e\u00edvate\u013ea %s"],"Sync status":["Stav synchroniz\u00e1cie"],"Patterns content":["Obsah vzorov"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Vzory, ktor\u00e9 s\u00fa na webovej str\u00e1nke synchronizovan\u00e9."],"Last page":["Posledn\u00e1 strana"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s z %2$s"],"First page":["Prv\u00e1 str\u00e1nka"],"Empty pattern":["Pr\u00e1zdny vzor"],"Delete template part: %s":["Vymaza\u0165 \u010das\u0165 \u0161abl\u00f3ny: %s"],"Reset template part: %s":["Zresetova\u0165 \u010das\u0165 \u0161abl\u00f3ny:  %s"],"Learn about styles":["Z\u00edskajte inform\u00e1cie o \u0161t\u00fdloch"],"Open styles":["Otvori\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Save panel":["Ulo\u017ei\u0165 panel"],"Open command palette":["Otvori\u0165 paletu pr\u00edkazov"],"View site (opens in a new tab)":["Zobrazi\u0165 str\u00e1nku (otvor\u00ed sa na novej karte)"],"Open Navigation":["Otvori\u0165 navig\u00e1ciu"],"Editing a template":["\u00dapravy \u0161abl\u00f3ny"],"Continue":["Pokra\u010dova\u0165"],"Editing a page":["\u00daprava str\u00e1nky"],"Back to page":["Sp\u00e4\u0165 na str\u00e1nku"],"Close Styles":["Zavrie\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Close revisions":["Zavrie\u0165 rev\u00edzie"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Spravujte fonty a typografiu pou\u017eit\u00fa na titulkoch."],"Create draft":["Vytvori\u0165 koncept"],"Draft a new page":["Koncept novej str\u00e1nky"],"An error occurred while creating the page.":["Pri vytv\u00e1ran\u00ed str\u00e1nky sa vyskytla chyba."],"No title":["Bez n\u00e1zvu"],"Review %d change\u2026":["Skontrolova\u0165 %d zmenu\u2026","Skontrolova\u0165 %d zmeny\u2026","Skontrolova\u0165 %d zmien\u2026"],"Activate & Save":["Aktivova\u0165 & Ulo\u017ei\u0165"],"Manage your Navigation Menus.":["Spravujte va\u0161e naviga\u010dn\u00e9 menu."],"No Navigation Menus found.":["\u017diadne naviga\u010dn\u00e9 menu nebolo n\u00e1jden\u00e9."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Nie je mo\u017en\u00e9 duplikova\u0165 naviga\u010dn\u00e9 menu (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Naviga\u010dn\u00e9 menu bolo duplikovan\u00e9"],"%s (Copy)":["%s (K\u00f3pia)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Nie je mo\u017en\u00e9 premenova\u0165 naviga\u010dn\u00e9 menu (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Naviga\u010dn\u00e9 menu bolo premenovan\u00e9"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Nie je mo\u017en\u00e9 odstr\u00e1ni\u0165 naviga\u010dn\u00e9 menu (\"%s\")."],"Navigation Menu missing.":["Naviga\u010dn\u00e9 menu ch\u00fdba."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Naviga\u010dn\u00e9 menu s\u00fa zbierkou blokov, ktor\u00e9 umo\u017e\u0148uj\u00fa n\u00e1v\u0161tevn\u00edkom navig\u00e1cie v r\u00e1mci va\u0161ej web str\u00e1nky."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Ste si ist\u00fd, \u017ee to chcete vymaza\u0165 toto naviga\u010dn\u00e9 menu?"],"Navigation title":["N\u00e1zov navig\u00e1cie"],"Go to %s":["Prejs\u0165 na %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Spravujte ak\u00e9 vzory s\u00fa dostupn\u00e9 pri \u00faprave webovej str\u00e1nky."],"This pattern cannot be edited.":["Tento vzor nem\u00f4\u017ee by\u0165 upraven\u00fd."],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Select what the new template should apply to:":["Vyberte, na \u010do sa m\u00e1 nov\u00e1 \u0161abl\u00f3na vz\u0165ahova\u0165:"],"E.g. %s":["Napr. %s"],"Edit styles":["Upravi\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Last modified":["Posledn\u00e1 zmena"],"Examples of blocks":["Pr\u00edklady blokov"],"Global styles revisions list":["Zoznam rev\u00edzi\u00ed glob\u00e1lnych \u0161t\u00fdlov"],"Go to the Dashboard":["Prejs\u0165 na N\u00e1stenku"],"My patterns":["Moje vzory"],"Grid":["Mrie\u017eka"],"Examples of blocks in the %s category":["Pr\u00edklady blokov v kateg\u00f3rii %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Vlastn\u00fa \u0161abl\u00f3nu je mo\u017en\u00e9 manu\u00e1lne aplikova\u0165 na \u013eubovo\u013en\u00fd pr\u00edspevok alebo str\u00e1nku."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Vytvorte nov\u00e9 \u0161abl\u00f3ny alebo zresetujte v\u0161etky prisp\u00f4sobenia vykonan\u00e9 v \u0161abl\u00f3nach dodan\u00fdch va\u0161ou t\u00e9mou."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Prisp\u00f4sobte vzh\u013ead va\u0161ej webovej str\u00e1nky pomocou editora blokov."],"Save site, content, and template changes":["Ulo\u017ete zmeny str\u00e1nky, obsahu a \u0161abl\u00f3n"],"Template part":["\u010cas\u0165 \u0161abl\u00f3ny"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Otvori\u0165 \u0161t\u00fdly bloku %s v paneli \u0160t\u00fdly"],"Style Book":["Preh\u013ead \u0161t\u00fdlov"],"Code Is Poetry":["K\u00f3d je po\u00e9zia"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00fdberom vari\u00e1cie zmen\u00edte vzh\u013ead va\u0161ej str\u00e1nky."],"Randomize colors":["N\u00e1hodn\u00e9 farby"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Pridajte v\u00e1\u0161 vlastn\u00fd CSS k\u00f3d pre upravenie vzh\u013eadu a rozlo\u017eenia webovej str\u00e1nky."],"Shadow":["Tie\u0148"],"Style Variations":["Vari\u00e1cie \u0161t\u00fdlov"],"All template parts":["V\u0161etky \u010dasti \u0161abl\u00f3ny"],"Apply globally":["Aplikova\u0165 glob\u00e1lne."],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Pou\u017ei\u0165 typografiu, medzery, rozmery a farebn\u00e9 \u0161t\u00fdly tohto bloku na v\u0161etky bloky %s."],"%s styles applied.":["%s \u0161t\u00fdly aplikovan\u00e9."],"(no title %s)":["(bez n\u00e1zvu %s)"],"Pattern":["Vzor"],"Custom template":["Vlastn\u00e1 \u0161abl\u00f3na"],"\"%s\" successfully created.":["\u0160abl\u00f3na \"%s\" bola \u00faspe\u0161ne vytvoren\u00e1."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["T\u00e1to \u0161abl\u00f3na sa pou\u017eije len pre konkr\u00e9tnu zvolen\u00fa polo\u017eku."],"For a specific item":["Pre konkr\u00e9tnu polo\u017eku"],"For all items":["Pre v\u0161etky polo\u017eky"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Vyberte, \u010di chcete vytvori\u0165 samostan\u00fa \u0161abl\u00f3nu pre v\u0161etky polo\u017eky alebo len jednu konkr\u00e9tnu."],"Add template: %s":["Prida\u0165 \u0161abl\u00f3nu: %s"],"Suggestions list":["Zoznam n\u00e1vrhov"],"All Authors":["V\u0161etci autori"],"No authors found.":["Nena\u0161li sa \u017eiadni autori."],"Search Authors":["N\u00e1js\u0165 autorov"],"Displays taxonomy: %s.":["Zobrazuje taxon\u00f3miu: %s."],"Displays a single item: %s.":["Zobrazuje jednu polo\u017eku: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Polo\u017eka: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Polo\u017eka: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Zobraz\u00ed arch\u00edv najnov\u0161\u00edch pr\u00edspevkov typu: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arch\u00edv: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Vytvori\u0165 \u010das\u0165 \u0161abl\u00f3ny"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Spravujte p\u00edsma a typografiu pou\u017eit\u00fa na tla\u010didl\u00e1ch."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Spravujte p\u00edsma a typografiu pou\u017eit\u00fa na nadpisoch."],"Typography %s styles":["\u0160t\u00fdly typografie pre %s"],"%s block styles":["\u0160t\u00fdly pre blok %s"],"Layout styles":["\u0160t\u00fdly rozlo\u017eenia"],"Colors styles":["\u0160t\u00fdly farieb"],"Typography styles":["\u0160t\u00fdly typografie"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Vybra\u0165 \u00farove\u0148 nadpisu"],"View site":["Zobrazi\u0165 web"],"Delete template: %s":["Vymaza\u0165 \u0161abl\u00f3nu: %s"],"Add template":["Prida\u0165 \u0161abl\u00f3nu"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Op\u00ed\u0161te \u0161abl\u00f3nu, napr. \"Pr\u00edspevok s bo\u010dn\u00fdm panelom\". Vlastn\u00fa \u0161abl\u00f3n\u00fa je mo\u017en\u00e9 manu\u00e1lne aplikova\u0165 na ak\u00fdko\u013evek pr\u00edspevok alebo str\u00e1nku."],"View options":["Zobrazi\u0165 mo\u017enosti"],"This Navigation Menu is empty.":["Toto naviga\u010dn\u00e9 menu je pr\u00e1zdne."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Vyberte si in\u00fa kombin\u00e1ciu \u0161t\u00fdlov pre \u0161t\u00fdly t\u00e9my."],"Search for blocks":["Vyh\u013eada\u0165 bloky"],"Browse styles":["Prehliada\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Stiahnite si svoju t\u00e9mu s aktualizovan\u00fdmi \u0161abl\u00f3nami a \u0161t\u00fdlmi."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" vymazan\u00fd."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["V plugine \"%s\" sa vyskytla chyba chyba a nem\u00f4\u017ee by\u0165 zobrazen\u00fd."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Naviga\u010dn\u00e9 menu bolo \u00faspe\u0161ne vymazan\u00e9."],"font weight\u0004Black":["\u010cierna"],"font weight\u0004Bold":["Tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Medium":["Stredn\u00e9"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Thin":["Tenk\u00e9"],"font style\u0004Italic":["Kurz\u00edva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Rename":["Premenuj"],"An error occurred while creating the template.":["Pri vytv\u00e1ran\u00ed \u0161abl\u00f3ny sa vyskytla chyba."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Tu je podrobn\u00fd n\u00e1vod, ako z neho vy\u0165a\u017ei\u0165 maximum."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Ste nov\u00e1\u010dikom, \u010do sa t\u00fdka blokov\u00fdch t\u00e9m a \u0161t\u00fdlovania va\u0161ej web str\u00e1nky?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Svoje bloky m\u00f4\u017eete upravi\u0165, aby ste zaistili s\u00fadr\u017en\u00fd z\u00e1\u017eitok na svojom webe \u2013 pridajte svoje jedine\u010dn\u00e9 farby do zna\u010dkov\u00e9ho bloku tla\u010didiel alebo upravte blok nadpisov na preferovan\u00fa ve\u013ekos\u0165."],"Personalize blocks":["Prisp\u00f4sobte bloky"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Svoju str\u00e1nku si m\u00f4\u017eete prisp\u00f4sobi\u0165 pod\u013ea svojich predst\u00e1v pomocou r\u00f4znych farieb, typografie a rozlo\u017eenia. Alebo ak chcete, nechajte to na va\u0161ej t\u00e9me, ktor\u00fa zvl\u00e1dnete!"],"Set the design":["Nastavte design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Vyla\u010fte svoju str\u00e1nku alebo jej dajte \u00faplne nov\u00fd vzh\u013ead! Bu\u010fte kreat\u00edvny \u2013 \u010do tak nov\u00e1 farebn\u00e1 paleta pre tla\u010didl\u00e1 alebo v\u00fdber nov\u00e9ho p\u00edsma? Pozrite sa, \u010do tu m\u00f4\u017eete robi\u0165."],"Welcome to Styles":["Vitajte v \u0160t\u00fdloch"],"styles":["\u0160t\u00fdly"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kliknut\u00edm na <StylesIconImage \/> za\u010dnite navrhova\u0165 bloky a vyberte typografiu, rozlo\u017eenie a farby."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Navrhnite v\u0161etko na svojom webe \u2013 od hlavi\u010dky a\u017e po p\u00e4tu \u2013 pomocou blokov."],"Edit your site":["Upravi\u0165 va\u0161u webov\u00fa str\u00e1nku"],"Welcome to the site editor":["Vitajte v editore str\u00e1nky"],"Drag to resize":["Potiahnut\u00edm zmen\u00edte ve\u013ekos\u0165"],"Template part created.":["\u010cas\u0165 \u0161abl\u00f3ny bola vytvoren\u00e1."],"Reset to defaults":["Obnovi\u0165 p\u00f4vodn\u00e9 nastavenia"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Spravujte p\u00edsma a typografiu pou\u017eit\u00fa pre odkazy."],"Manage the fonts used on the site.":["Spravujte p\u00edsma pou\u017e\u00edvan\u00e9 na web str\u00e1nke."],"Elements":["Elementy"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Prisp\u00f4sobte vzh\u013ead konkr\u00e9tnych blokov a celej web str\u00e1nky."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Prisp\u00f4sobte vzh\u013ead konkr\u00e9tnych blokov pre cel\u00fa web str\u00e1nku."],"An error occurred while creating the site export.":["Pri exporte str\u00e1nky sa vyskytla chyba."],"Remove %s":["Odstr\u00e1ni\u0165 %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Nem\u00e1te opr\u00e1vnenie nahra\u0165 s\u00fabor tohto typu."],"Displays latest posts written by a single author.":["Zobraz\u00ed najnov\u0161ie pr\u00edspevky nap\u00edsan\u00e9 konkr\u00e9tnym autorom."],"Featured Image":["Ilustra\u010dn\u00fd obr\u00e1zok"],"Create custom template":["Vytvorte si vlastn\u00fa \u0161abl\u00f3nu"],"Custom Template":["Vlastn\u00e1 \u0161abl\u00f3na"],"Shadows":["Tiene"],"Layout":["Rozlo\u017eenie"],"Duotone":["Duot\u00f3n"],"All templates":["V\u0161etky \u0161abl\u00f3ny"],"Templates":["\u0160abl\u00f3ny"],"More":["Viac"],"Captions":["Popisky"],"Design":["Dizajn"],"Open save panel":["Otvori\u0165 panel ulo\u017eenia"],"Patterns":["Vzory"],"Typography":["Typografia"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Tla\u010didl\u00e1"],"Get started":["Za\u010d\u00edname"],"Welcome Guide":["Sprievodca na priv\u00edtanie"],"Gradient":["Gradient(prechod)"],"%s item selected":["%s vybran\u00e1 polo\u017eka","%s vybran\u00e9 polo\u017eky","%s vybran\u00fdch polo\u017eiek"],"Scheduled":["Napl\u00e1novan\u00e9"],"Create":["Vytvori\u0165"],"Save your changes.":["Ulo\u017ete va\u0161e zmeny."],"Options":["Mo\u017enosti"],"Headings":["Nadpisy"],"Saving":["Uklad\u00e1 sa"],"%d result found.":["N\u00e1jden\u00fd %d v\u00fdsledok.","N\u00e1jden\u00e9 %d vysledky.","N\u00e1jden\u00fdch %d v\u00fdsledkov."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editor zaznamenal neo\u010dak\u00e1van\u00fa chybu."],"Copy Error":["Kop\u00edrova\u0165 chybu"],"Blocks styles":["\u0160t\u00fdly blokov"],"Duplicate":["Duplikova\u0165"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Reset":["Resetova\u0165"],"Blocks":["Bloky"],"Pending":["\u010cakaj\u00face"],"Date":["D\u00e1tum"],"%s item":["%s polo\u017eka","%s polo\u017eky","%s polo\u017eiek"],"Learn more about CSS":["Zisti\u0165 viac o CSS"],"Additional CSS":["Dodato\u010dn\u00e9 CSS"],"Hide":["Skry\u0165"],"Site Icon":["Ikona webovej str\u00e1nky"],"Detach":["Odpoji\u0165"],"Archive: %s":["Arch\u00edv: %s"],"Color":["Farba"],"Bulk actions":["Hromadn\u00e9 akcie"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Trash":["K\u00f4\u0161"],"Table":["Tabu\u013eka"],"Move up":["Premiestni\u0165 hore"],"Move down":["Premientni\u0165 dole"],"Status":["Status"],"Menu":["Menu"],"Deselect":["Zru\u0161i\u0165 ozna\u010denie"],"Colors":["Farby"],"Saved":["Ulo\u017een\u00e9"],"Front Page":["\u00davodn\u00e1 str\u00e1nka"],"Remove":["Odstr\u00e1ni\u0165"],"Upload":["Nahra\u0165"],"Template":["\u0160abl\u00f3na"],"Posts Page":["Str\u00e1nka s pr\u00edspevkami"],"Navigation":["Navig\u00e1cia"],"Styles":["\u0160t\u00fdly"],"Learn more":["Zisti\u0165 viac"],"User":["Pou\u017e\u00edvate\u013e"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Previous page":["Predch\u00e1dzaj\u00faca strana"],"Next page":["Nasleduj\u00faca strana"],"Select all":["Vybra\u0165 v\u0161etko"],"List":["Zoznam"],"Palette":["Paleta"],"Text":["Text"],"Page title":["Nadpis str\u00e1nky"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"Theme":["Vzh\u013ead"],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"Close":["Zatvori\u0165"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Links":["Odkazy"],"Search":["H\u013eada\u0165"],"Update":["Aktualizova\u0165"],"Private":["S\u00fakromn\u00e9"],"Actions":["Akcie"],"Install":["Nain\u0161talova\u0165"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"Description":["Popis"],"Name":["Meno"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"Delete":["Zmaza\u0165"],"Revisions":["Rev\u00edzie"],"Apply":["Pou\u017ei\u0165"],"Undo":["Sp\u00e4\u0165"],"Edit":["Upravi\u0165"],"Author":["Autor"],"Draft":["Koncept"],"Pending Review":["\u010cak\u00e1 na schv\u00e1lenie"],"Published":["Publikovan\u00e9"],"Title":[" Nadpis"],"Activate":["Aktivova\u0165"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}